(塞)機場唔一定要入機場

去機場得兩個方法

機場快線 同 陸路

機場快線 和 東涌線 喺青衣可以搞掂

陸路 喺 東涌已搞掂